星期日仲鑽牆 可以點鎖定邊個單位？

就咁聽就係樓上鎖
不過唔肯定係咪真係果個單位 可以點鎖定？

我費時復錯卓

你老母日撚日都鎖 星期日你都鎖 死全家未

樓上鎖咩？

樓主識唔識分 鑽字 同 鎖字

天花板係咁有D拖野聲, 但唔肯定係唔係樓上,可以點攪

Sor 比佢鑽撚到無教好訓 打錯字

佢鑽就鑽撚緊 依家仲鑽緊勁撚嘈
我唔想報錯仇 亦唔撚會淆 我剩係想鑽定佢
係咪直接上門問？ 但驚佢唔撚認

上門問下先

鎖 先岩
屌真係比佢搞撚到無教好訓 隻眼都未開

鑽野聲可以隔幾層，自己上去聽下邊層鑽

可以上下傳好多層

就係依個問題. 我逐層聽下先

佢又dup 野又鑽野

我費時私了樓上就係驚原來隔幾層 佢都係受害人就慘

逐層聽下 希望唔好當我變態佬反報狗

行上去聽下邊度傳出黎

D聲天花板傳都有機會樓下？ 咁就慘

樓豬call保安啦
另外你問下其他人有冇聽到。驚你思覺失調

屋企聽到 不過隔離屋就唔知 無問佢地

打算點私了

文盲用文盲輸入法

唔好報錯仇
我落2層對面日日嘈交鬧細路唔聽教
有次個細路唔食飯嘈左幾個鐘係咁大吵大鬧
我樓上以為我嘈次次一嘈都係咁敲我天花板

我最驚就係咁 大家都受害者 仲要比人屌

問保安

管理處

續户講 樓上鑽嘢真係好煩
邊個反應最假就係兇手

管理處+1
有人幫手之餘仲有埋人證

一層一層check

人地咁癲既

我住頂層 唔知樓下邊度裝修 成日都聽到裝修鑽野聲 但d聲係樓上傳落嚟 點解會咁

樓下鑽都係隔幾層都聽到

要逐層逐戶check
俾啲耐性

鎖定未 想睇樓主私了live

收到風 樓主比人拉左

巴打好波

打電話比管理處啦

對住隻窗嗌出去 好快佢就會停手

我樓上個個禮拜都鑽，懷疑佢屋企已經全部都係窿

夏天仲會好快有蟲，抹嗰陣又臭又嘔心，入咗啲嚹位又清唔曬，唔清又唔得

好撚臭

問樓下保安應該知，加多封利是

試過有戶人隻狗一到深夜係咁吠，有次忍唔撚到，對住窗外，大叫：

屌你老母！吠撚夠未？次撚次深夜嚟吠，係咪唔撚駛瞓呀！屌你老母臭西！你咪撚迫我一層層行，睇吓你邊個單位呀！我貼你老母大街招呀！屌你老母西！

之後唔夠30秒靜撚晒，之後亦無再嘈，開心仔

會 因為你等同係一個回音箱內部
老實係分唔到好準嘅方向

學到野

對唔住咯我鑽多陣唔吵架啦

打去管理處啦
使乜自己出手佢仲幫你搵埋

同你一樣樓上日日又鑽又揼野，有時都唔肯定係咪樓上
心諗有冇咁多野鑽

屌我上面啱啱又係係鑽緊

幫你睇咗一啲文獻，應該幫到你。

1. 將麥克風陣列接收到的訊號利用訊號處理的方法將它們的差異加大，以增強暫態噪音活動偵測的穩健度。透過Non-local diffusion filter 可以將頻帶能量分群，將數值分佈相似的頻帶歸類為同一類別。再從分類的結果判別音框是否存在暫態噪音。

2. 知道存在暫態噪音的音框索引參數後，就可以根據參數只針對暫 態噪音做處理。由於暫態噪音是短時間內能量很強的訊號，在存 在暫態噪音的音框中，暫態噪音會占音框內的訊號絕大部分成分 而蓋掉其它成分的訊號，因此估測音框內訊號得到的聲源方向就 是暫態噪音聲源方向。

3. 麥克風接收聲源訊號為y(n)，將分成若干個音框 y1(n)分別處理，並抑制非暫態噪音的成分，再計算音框中各個頻帶的能量 l。

4. l經過NL diffusion filter處理後可以得到描述各音框頻帶能量關係的馬可夫鏈轉移機率矩陣，將特定階數的馬可夫鏈轉移機率 矩陣乘上音框頻帶能量矩陣，再特徵值分解後得到的特徵向量l可作為估測音框 l 內存在暫態噪音的指標。

5. 選取存在暫態噪音的音框 q 內的訊號y(n)，經過 DOA 演算法估算暫態噪音聲源訊號的位置角度 i 。

屋企留下有人吹小號，可以點搞

拖野聲一定係你樓上果戶你咪試吓上去屌兩句先 ，唔得再搞

你同向理處講完佢會自己搵嫁啦

拖野都唔比

我以前上面果戶一星期拖足七日凌晨三點都照拖，經常仲會砰砰聲

其實做裝修個啲係咪個個都不得好死？

佢冇收你錢算係咁啦

水喉傳啲聲上去？

真係樓上應該你同人講野都會有困難，因為嘈到聽唔撚到人講野

on9

我試過夜晚十一點樓上都仲揼嘢
我叫個保安上嚟入屋聽，佢都話係有揼嘢聲
佢之後上上一層聽仔細啲
落返嚟居然同我講話個住客話係係風筒聲
唔係揼嘢 冇咩問題
屌佢老母收咗幾多錢呢個世界係發生咩事

去巡樓咪知囉

持續性既拖野聲, 十幾分鍾一次, 招早去到夜晚1點幾都有
但D聲好薄唔似係樓上

最慘係五音不全

如果樓主諗住報仇
咁唔洗層層都去
直接去佢單位門口聽
唔係佢=唔洗報仇=唔洗再理

星期日 應該屬於公眾假期 根據噪音管制條例 全日都唔可以鑽牆 除非冇聲

可以搵環保署投訴

巴打都好慘

咁都要開po問
有單位裝修 樓下管理處一定知啦
就算同一時間有幾個單位有工程 你都知去邊層搵啦
直接落去問啦on9

開過post啦

試過呀
啲鑽聲大聲到嚇親屋企老人家

就咁聽鑽聲好大聲
以為一定係樓上
點知上到去發現唔係
再上多層先知係拆屋裝修

點?殺左佢呀?

係，果陣地下鑽，傳到上來15樓

FBI都未駛咁pro